香港人係office睇住live屌柒林鄭洩憤，然後聽日沒事儿繼續返工

返到公司同同事圍爐繼續屌 香港人加油

好恰方面 香港人認第二
邊有地方敢認第一

駁唔到

[文宣戰]快啲打去港台phone in 節目：自由風自由 PHONE(6點半至8點)

網上兇狠

好嬲吖

同你一樣

返住工講與醫護同行

支那人認第一

弱智黑警

又想扮人